內蒙古人:和港人一樣已到不能再忍的地步

入面有片，太多字唔copy

連登仔:支那人冇一個磨菇，connect不了

佢哋獨立到講啦

蒙古人唔係中國人

蒙古n支那人

叫南蒙古人
唔好再叫內蒙古
內蒙古既意思係在中國內

係南蒙古呀

更正 : 南蒙古

推

元清非華夏

佢地有希望架

南蒙古 = 北愛爾蘭
蒙古 = 愛爾蘭

與同民族的國家機器有陸地相連

邊關事，之前北京上海拆屋嗰陣咪又有連登仔咁講

最重要係軍火

無軍火 = 變維族人, 入集中營
有軍火 = 變愛爾蘭, 成功獨立

元朝 ✕
拖雷汗國 ✓

敵人的敵人 就是盟友！

南蒙古，加油！

民族存亡關佢老尾北京拆屋撚事咩，咪撚混淆視聽啦

蒙古應該同俄佬出兵收回南蒙古
不過蒙古肯打仗先算

拔都汗先勁

如果參照北愛爾蘭
蒙古國可能會暗中資助 南蒙古入面既「蒙古共和軍」

蒙古人不是支那人
蒙古獨立

近小小睇台灣 有軍力已經唔敢亂黎

印度前幾日直接攻佔左一個解放軍軍營
中共 只係出聲叫印度 冷靜D

忽必烈改咗自己國號做元國喎
根本1911之前都無中國

正如意大利唔會話自己有二千年歷史一樣

元國版圖沒有越過西藏

打到去歐洲既係拔都, 金帳汗國

忽必烈本身並沒有獲蒙古王公開會推舉為汗

蒙古人=/=中國人

on9 蒙古人係撚支那人咩

蒙古人唔係支那人

Pish

但蒙古人真係唔係中國人 唔好溝埋一齊講 只係咁岩果度比支共統治

一齊加油

支持南蒙古

武統六國， 焚書坑儒， 大興土木

借一借

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

南蒙古人的基礎至少都比圖博東突好
至少蒙古人真係有個民族國家
而且個民族曾經影響過世界
民族自豪感唔會太低

條link俾lihkg block左

支持蒙古獨立

P牌一推

Geng Geng Genghis Khan

蒙古🇲🇳
獨立國家

內外夾擊天下圍中

去到清國甚至民國
吐蕃或西藏都係實然獨立

支持蒙古人

支持蒙古人！

Push

其實有軍火都冇用
係要成個地方嘅當權者同執法者企喺反抗嗰邊先有用

蒙古人係打返仗既話
支那買定棺材都得

其實宜家中國係紅俄文化
俄國又係蒙古血統
中共不唔係中國啦
台灣先係

蒙古人，圖博人，維吾爾族人唔係支那人

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

叫蒙古（淪陷區）

蒙古= 愛爾蘭
南蒙古=英國人
外蒙古=北愛爾蘭

唔知蒙古國會唔會全力支持呢

佢哋同港人根本冇分別
有反抗嘅意志但係冇力量

台灣將啲技能點哂落飛彈包冇死錯人

香港人好忍得啵
死左咁多人都好似冇事咁

西藏 新彊 香港 台灣 蒙古
估吓邊個係下一個

東南亞全部都係

南蒙古唔同支那賤畜

入唔入好?

有軍火 至少可以打游擊, 拖垮中共經濟
因為中共對付游擊隊, 就需要付出大量 軍費/維穩費
類似越共 vs 美軍咁

但無軍火, 就好似香港咁
出防暴隊 用警棍/催淚彈 都收你皮

台灣唔算
已經是一個獨立國家, 根本唔需要反抗

lm

Agger 戇鳩

反共復清

台灣心諗 無錯我可能打唔贏你
但你打我你都會元氣大傷 夠膽就黎

分分鐘早過我哋啊

俄佬應該想要東亞海岸線，俄佬要南蒙古冇乜用

唔駛獨立係回歸祖國

屌你啦，自己有事先話和港人一樣，自己冇事果時就話人地搞事

粵獨

屌，咁香港都有藍屍架啦

大陸自古以來就係元朝不可分割的一部分

蒙古人係撚支那人

We connect

個網址伏味濃

可能啦
但意大利人仲係會叫自己roman
伊朗人仲係會叫自己persian

呢鋪真係手足黎

清朝簽不平等條約有用過中國個名

香港人都識

聯蒙滅共

唔標籤點樣分化
唔反種族唔通反暴權咩

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。

其實南蒙古 滿洲 圖博 東突 雲南
甚至中原各省都係中共打返黎
係中國唔承認自己搶返黎
係都要屈係自古以來
清朝的繼任國 根本唔係中共
而香港都係佢掌權前 丟失
英國都唔想還 純粹唔想開戰
而唔係香港應該屬於中國
只係香港澳門係半呃半搶

點可以幫佢地

其實明知爭唔贏汗位㗎啦點解唔打埋落去

撚有錢買棺材

R撚哂頭，講到好似全部蒙古人都上網屌柒香港人咁
唔講太多啦，一陣又俾人話我屈毛撚

反共聯盟

蒙古還蒙古，支那還支那
兩樣野黎

機會可能仲大過香港

直接叫蒙古人呢?
人地都冇話想分南北, 係南邊比人侵佔左

蒙古唔係支那

連登仔係唔係低能定係淨係識唸口簧？

人地大大個祖國係隔離。

有咩方法好過另對方內部自爆

痴線。成個蒙古共和國已經係隔離啦。

更正 : 南蒙古，中國沒有元朝，只有蒙治100年

元朗

漢朝 都有用中國
但古代既中國, 其實係地方名, 形勢緊 黃河呢塊土地

孫中山班友仔 就用中國, 變左自己國家名, 開創左一個新既國家出來

小心為上唔好俾機會黑客

咪撚on9
支那人的確無一個係無辜嘅
但蒙古人點會係中國人

推
佢地唔係支那人

支持南北蒙統一

粵語地區(廣)

上海

Content farm?

來吧，大汗dup小汗

香港點睇都忍左

這個位於 的網址已被 LIHKG 列入警示名單

我們已為你攔截了這次網址導向，了解詳情

LIHKG 為保障用戶的網絡安全及私隱，將會持續收集及評估存在風險（含有詐騙、惡意軟體等違法內容）的網站並加以警示。如果你發現有人惡意在 LIHKG 討論區發佈存在風險的網址，請立即舉報相關留言。對於本警示有任何疑問或意見，歡迎聯絡我們。

如果你已了解前往此網址可能會帶來的相關風險，你可以選擇繼續前往。

支持內蒙古人

G持

佢地係蒙古人，唔係支那人

反共 = 同路人

開金手指叫美國同埋佢ge盟友嚟

蒼狼 成吉思汗既後代

connect埋蒙古人
btw 叫返南蒙古人好啲

connect 蒙古

群雄起義

不過清朝嘅中國已經係代表緊政治實體，如果用西方現代國家概念咁就係由中華民國開始。

現代國家概念喺古代根本唔存在真係好難講，觀點與角度嘅問題

蒙古，西藏，新疆 非支那

完全無錯, 人地有自己文字, 有自己文化, 有自己國家, 屌你老味, 咁又比人中國化左, 蒙古人就係蒙古人, 唔同架

屌你講完啲悔氣說話未

實際上係蘇聯打，冇科瓦廖夫單憑林彪係打唔贏遼瀋戰役

南蒙

你岩 只不過蘇聯送俾中共 廢事俾日本同歐洲控制 中共認蘇聯係契哥都好合理

笑死
叫返內蒙人睇下新彊咩事先
仲唔即刻反抗就入曬集中營

好快有鋪天蓋地既留地不留人

北京

佢哋一定大過香港，我哋都要進步先得

姐係佢地兩個地方黎？
定可以結合成一個地方黎諗？

蒙古都當中国
咁日本都喺啦

呢啲串柒柒言論真係好倒米

連登講好啦

蒙古獨立左都未到香港

望就望蒙古出手打支那

留名等睇成吉思汗2.0

今天南蒙古
明天北蒙古

撥火啦

係唔係打鳩花木蘭個個

⭕️南蒙古
❌內蒙古

都抗爭咗成年，係時候改下啲中共後遺症嘅壞習慣喇

德國用乜柒日耳曼民族一鳩樣

普魯士定係神羅定係法蘭克帝國又唔知點計

支持蒙古

都係嗰句
蒙古人唔撚係支那人

民族意識復興
蒙古 ≠ 支那

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

up

元朝呀而家？

睇字都覺得興奮

內蒙同香港本身都唔係中華民族

係咁俾中共消滅文化 梗係難忍喇

真心想問，香港唔係中華民族咁係咩族

蒙古人又關支那人咩事

Make mogol great again

成吉思汗象

香港族

而家真係十個po九個嘅二樓都係潑冷水/五毛

你叫我唔信有pr都好難